【淡友俠落錯車9年】荃灣愉景新城3房1100萬 創屋苑新高價

Apple Daily
【荃灣愉景新城3房1100萬 創屋苑新高價】

美聯物業梁仲維表示，荃灣愉景新城9座高層連天台，實用652方呎，3房間隔，成交價1,100萬元，呎價16,871元，成交價及呎價均創屋苑新高。買家是外區客，見上述單位有得睇，且單邊開揚景，入市自住。原業主1999年以425.1萬元購入，持貨20年，是次出售賺約674.9萬元或1.6倍。屋苑對上新高成交是去年10月出現，為5座22樓A室，實用659方呎，成交1,010萬元，呎價15,326元。

呢期啲破頂重痴過舊年六月個陣

跌少少升多多